要準備定公務員名單俾歐洲

對方一要就有，咁先不負香港人效率高之名